希望各位手足善用4000蚊

請支持熱血主持育成計劃：

.

熱狗

心水唔洗多 只需一兩個

跟我買波好過

all in 國足對面隊

樓豬熱迷

A09!!!!!!!!!!!

柏洋!!!!!!!!!!!!

樓豬拎黎買S9

課左俾Maki，希望可以同佢扑野

🤤